داعش يعدم 5 أشخاص لتهريبهم أفرادا إلى خارج مناطقه
 أعلن مركز سايت لرصد المواقع الإسلامية والمسلحين الجمعة أغسطس آب أن تنظيم داعش أعدم خمسة رجال في العراق بعد تهريبهم أفرادا إلى خارج المناطق التي يسيطر عليها وأفاد المركز ومقره الولايات المتحدة بأن صورا نشرت على مواقع التواصل الاجتماعي يبدو فيها عناصر من التنظيم المتشدد الذي لحقت به سلسلة خسائر في العراق وهم يعدمون رجال تجدر الإشارة إلى أن التنظيم يسعى إلى منع مغادرة الناس للمناطق التي يسيطر عليها وسيطر التنظيم على مساحات واسعة شمال العراق وغربه في العام لكنه خسر مساحات واسعة مع تقدم القوات العراقية التي دعمتها غارات التحالف الدولي بقيادة واشنطن  